何傲兒拍國內劇外景豪食

繼陳偉霆及關智斌後，何傲兒成為又一北上成功例子，出道十一年的她一直被封為仙氣女神，不過在無綫多年來來去去都被派演宮女或辦公室中的女同事，近年轉戰內地的她終憑劇集《歸去來》人氣急升，更一口氣接拍了多個廣告。

劇集《歸去來》製作落本，除了在北京拍攝，更遠赴洛杉磯、拉斯維加斯及三藩市等地拍外景，在何傲兒拍攝的短片所見，放飯時間不是吃飯盒及快餐，竟然是在戶外搭建帳篷歎自助餐，有冷盤、沙律、甜品，甚至有專人即場燒烤及製作班戟，令人羨慕不已。

何傲兒在內地劇《歸去來》中飾演留學生凱瑟琳一角，與唐嫣有不少對手戲，而且全部普通話對白都親身上陣，看得出她下了不少苦功，「日間拍劇，晚上再找普通話老師聽我讀對白，當然有些字怎麼讀也會有口音，至少自己都努力過，我都跟了五、六個老師學普通話，在北京期間，除了拍攝，我幾乎都是留在房內讀劇本，如果連對白都講不好，就更沒信心去發揮角色的情緒。這套劇的確為我打開國內之門，我近日已拍了一個電腦產品及韓國化妝品廣告，還有一些仍在斟洽中，都算是意外的收穫。」

ABCDEF

啲垃圾上到去都爆紅

老闆dum錢谷佢姐

諗起佢會同個老坑打車輪車到成個嘴都係口水鼻涕老人啖就覺得好嘔心

仙氣女神個名點嚟

我又食

大陸真係阿豬阿狗上去都會紅咁

G

留喺香港俾連登仔洗板話做雞 錢又賺唔到

當年的士陳同GEM，高登都係屌到佢飛天，Facebook 洗版洗到摺埋

嬲到北上

何傲兒紅乜鬼
因為依個POST特登GOOGLE SEARCH下佢微博 得個18萬FOLLOWERS就咪鬼話紅啦
比錢買新聞

GEM就真係有料既 幾年都上唔到位北上都正常
其他人就算啦

岩岩去查套野 主要演員冇佢個名
望埋微博得二百個讚都冇
新聞稿吹到真係大